收到風支那果邊office開始復工

快d係商業區爆發

WFH緊，呢兩日陸續收返支那唔同地區既email
期待一兩個星期後會點

本身10號果時, 上面仲話唔比開工
無啦啦14號大陸OFFICE收到話17號一定要開返

然後, 上面OFFICE就開始on shift 咁返

準備大爆發

東莞已經有廠有一半人復工（指坐office 個班，工人係零）

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

廣州已經有寫字樓有病例

富士康爆先有用

華為都得

有外資壓力 點都要逼工廠復工

識人？

廣州寫字樓出現確診病例 全公司員工隔離